Te invitamos al taller en línea de Electrónica: ¡Electroemprende!

Avanza a tu ritmo vía moodle y recibe asesorías los días martes y jueves
por videoconferencia en meet.jit.si/electroemprende.

Solo necesitas 

Inscribete al grupo de Telegram

Tallerista
Pavel Vázquez

